# Metrotel Test Task

## Как запустить

- Установить все модули из `package.json` командой `npm ci`
- Для запуска dev-сервера `npm start`
- Для запуска билда `npm run build`


## Другое
### Описать как бы делали мобильную версию этой страницы

* Левое меню сворачивается/выдвигается слева, имеет такую же ширину как на десктопе при клике на иконку меню 
* Табы навигация выбираются из селекта, сам селект с названием на всю ширину контейнера
* В широким (на десктопе) блоке с чекбоксом и слайдером все элементы будут отображаться друг под другом
* Сам слайдер и текстовые инпуты нужно сделать одинаковыми по ширине. 
Слайдер будет находиться на нижней границе текстовых инпутов.
* Нижние кнопки Save и Cancel делятся 50 на 50 (хотя бы чтоб попасть в Cancel)